TLRY苦主討論區

800@$62
星期二開市又準備free fall
冇諗過星期五連$30都守唔到

落到廿蚊掃貨del app

貼倉？
接近五萬鎂你都一野轟落去咁勇
我68買左5500鎂左右，星期五斬晒，已經心痛死我

1字頭會接貨

多謝你接咗我啲貨

冇諗過升二日。跌哂出黎
都唔知星期二點搞
一下掃左我二皮幾

USD?

其實我覺得星期五都幾硬下，冇再free fall

係屌，本身執四雞
邊有人會諗到佢一下50%
唔番轉頭咁就奶野

瞓唔着依二日

tlry sndl 極光全部炒哂好彩甩手甩得快

你咁炒股同賭錢一樣

gme 啲profit冇曬 仲損手爛腳

牛牛留言有人話賬面無壹球野。
WSB墮落變到微信女質素。

跟兩次機衰兩次/ 今次重早洩。

係咪依家應該入

我都差啲中招，以為佢推高股價玩gamma squeeze, 點知唔夠一日就炒完